臭作 VS 詹陪生 劇本早已寫好

上到台扮打, 最後詹生扮KO臭作
兩人識英雄重英雄, 裁判舉起兩人手宣佈: 呢場係香港人既勝利
再宣佈其實一早已互相欣賞對方係敢作敢為既男人, 早已夾定打場比賽, 帶正能量俾大家
100萬會回饋會員或做更有意義的事
和好後合作拍片, 投資電影, 有錢齊搵, 有女齊食
鏡頭一轉, 高炒角度影住詹生屋企, 有班人BBQ緊
有4個爐, 分別係:
詹生同一眾女MODEL 1個爐
臭作同裕美 1個爐
陪生會員 2個爐
仲有班連登仔企係度影女MODEL, 但冇份燒

-全劇完-